香港政府應該推廣多d共享單車

起碼d單車有人負責有人管理
好過d私家單車縛哂係街邊攔干變成廢鐵
仲可以推動環保全民運動

點推 呢d公司搵唔到食大陸都執到7788
宜家先黎推

共享單車多鳩餘
根本同一般租單車一鳩樣
仲要阻街
衝你老母咩

最好推埋過港島區
最好成個西灣中環灣仔都係呢d濕鳩單車阻住晒

＿＿＿＿，＿＿＿＿！

香港地叫人踩單車 你都痴撚線
城市規劃咁撚差
車又多人又多路又窄又多廢氣
單車徑都唔多條
不了

濫用公共空間謀取私利都叫好
有次直頭有條撚樣離譜到成架共享車打橫放係屋苑門口

周圍擺都叫有人管理

屌你清走哂人地泊係公眾單車位啲單車
第二日擺哂啲呢啲垃圾共享單車落去
政府食撚屎啦

應該學新加坡
攪埋共享汽車

冇支那撑腰 , 邊會拎到公家地做生意
開呢d單車公司係支那解決產能過剩+有一大筆流動cash ....
政府入面冇人有份你信唔信

有第一間個時 想試下
點知要比500蚊先
不了

係市區發展唔起
有d地方無單車徑
行人路又唔俾踩
馬路又危險

琴晚先踏完 其實真係抵過租單車 又可以隨時隨地踏 諗起都想踏多轉

ofo只需100蚊

香港踩單車=自殺

住市區 唔比行休閑路線咩

樓主共享老母啦

排隊

其實佢地所謂管理包唔包清潔, 我最近日日都見到有兩架黃車, 好似曾經淋完雨嚟, 一點點黑點, 好核突

使用者應該唔會幫手抹, 最多行遠少少搵架乾淨啲

長遠嚟講, 個手柄會唔會污糟過公廁?

如果唔考慮公司背景，其實如果政府肯規劃好啲泊車位，而啲公司又唔係為左cap水嘅話，成件事係幾好